UST 人工一問

想問問各位大大，知唔知UST Clerkii 位人工個range係幾多呀? 另外，有咩Benefits? 有18AL嗎?

謝謝

大學工通常跟上一份工作人工再加%俾你

通常再加幾多%?
唔係好似HA咁由低起跳有個range 咩?
Benefit 係點?